由今日開始，波台我打sick

第一個清算係卡勞

LET GO HAWKS